有無人覺得甘賓尼做多左？

入完波都要跣一跣向謝四致敬
隊長同隊長之間既致敬位

損人不利記

竟然無負皮 猁狗縮晒返老母閪到喊？

大家都係隊長jer 唔好單單打打

猁狗呢

彩蛋

謝4心諗點解你洗腳都無事

想問問痢狗訓左定喊緊

個一刻我以為佢真係會甩左粒波
點知又俾佢攞得返

世紀撚狗

冇做多到, 咁做等痢冇藉口再賴

Cls負皮又屌 唔負皮竟然都可以屌

撚狗技術

原罪係咁

睇返車狗果球原來都係黑哨黎，明明講好補3分鐘，個鐘一到48分鐘，球證應該即刻吹完半場

死黑哨狗！

隊友玩佢
明明佢係度指揮緊
突然要佢接波

好在反應敏捷

致咩敬
抄襲呀
英超創作已死